哥狗你不如死撚左佢啦, 對利同阿兩場贏唔到都四萬咁口

請你返黎和波慶祝牙
on9仔
兩場有得贏贏唔到仲咁開心

四鏝狗口

屌你老母臭西哥狗
唔係一定要贏
但唔撚好和左都咁撚開心啦
你個傻鳩

哥狗食屎狗

你仲好2c講，空哂都頂唔入

可能收到風耶穌準備好復出踢走你

頭槌吾系我既強項, 點解角大系要出高波我頂

哥狗e d陰濕屎忽鬼

疤狗邊有好人....

無頭鎚=廢

樓主對利個場出黎浪費機會好話人
好彩鳩下鳩下都供應到一球俾你

兩場都有入波算係咁啦

留力打轟

留吾留力都輸硬, 留黎做咩